睇包青天就知中國人制度亂糟糟

查案係佢，捉賊係佢，審案係佢，監刑都係佢，
獨㰖權力

包青天先話你聽依家中國有幾衰
包青天起馬司法獨立皇親國戚將軍都可以斬
又有大眾知情權次次開堂都比老伯姓聽審
你睇依家中國只要係親共幾衰都可以冇事既
假奶粉假疫苗個仆街官仲升官發財
你話佢判得唔啱即刻人面掃描拉你出黎打都得

最搞笑係假奶粉果d受害人要坐監同被監視
成個立場調轉晒

班官就肚滿腸肥日日玩女
你班受害人想告發佢地？
班公安同特警敢拉人咩
相反包青天個故事就唔同
展昭做好似FBI咁幾大都可以查你
公主都可以拉可以審
仲要係根大宋律法黎判
好有法治精神
依家中國啲法官只係扯線公仔既
要點判都係阿爺話事
你睇薄熙來就知啦
中國法律扮下野啫 最尾咪又係人治
所以點解要反送中條例就係咁解

CCTVB而家呢個時候來播包青天, 有無暗示?

暗示身在曹營心在漢

其實呢個係戲劇、小說渲染，其實宋帝國已經有三權分立

包青天獨攬大權呢個形像係來自明清小說，因為當時法治大倒退